[利迷子區] 羅馬 對 利物浦 8

黑哨利

2隊黑雞決賽對碰

黑過文尼

Cos好波

TAA

屌你老味,仲要交幾多學費呀仆街

出gomez好過啦

黑哨都贏唔到不如唔好踢

羅馬條友手球咗先 又唔放慢鏡 屌你老母 逼害

床下底粒平安鐘又要拎返出黎

Fsg都有錢過俾球證

黑到

不了

馬些路上身

嘩屌

換走個右閘炸彈啦

精彩時間而家先開始

Clyne肯換出黎未

Dllm

model

琴晚場手球唔吹 呢下又唔吹
不如改例啦

兩球十二碼都應該要吹...

球証嚴的話
已經5-7/6-7

晉到級 點打皇

到底利黑啲定皇黑的

兩救黑計返數都係差兩粒

好恐怖

留意到有隻獌狗仔上個post尾爆閘

班撚屌一唔逼就出事啦

哇屌

軒達臣真係好撚柒鳩廢

屌你老母平安鐘時間

又係TAA包越位

taa又包

好統一喎判決

咁多錯判手球越位又唔肯快啲引入vr

自由龍

7撚夠未 阿樂

Taa要爆幾多次

未

好貴呀d學費

唉屌羅馬咪再攻 好撚恐怖

死得仲快

爆完未

中場完全唔掂

引入var 點打假搵錢

下年買隻真右閘

高美斯仲廢啦

樂哥生性未阿

gomez同taa都打唔到閘

呀樂威幾場又爆過

feel到taa已經變左老虎，有反省期

卡仔今日都幾勁

踢緊垃圾。。。

TAA想點

呢隊波究竟咩事 守好D得唔撚得

屌換啦

唔出個個最勁

又係TAA

佳尼啦屌

好辛苦要靠model

始終都係後生仔 緊張都好正常既

呢條後防線如果入到决賽，真係我利幾生修到嘅福氣

頂多20分鐘

10分鐘失兩球 仲有廿幾分鐘

一比人入一球就可以睇崩盤

震過貓王

Jelly

model都會爆架

隔住個moon都覺得佢地攰

決賽都唔敢屌任何黑哨了

換人未

靚剷

taa俾牙朗撚完
下季會再進化

右面TAA+懦夫真係死10次都唔掂

覺得班球員真心攰

原來有黑哨嘅感覺係咁爽

Jelly 超勁

高普點撚樣阿 無左個腦唔變?

儒夫屌醒下taa啦

對鏝難捱真係明
但點解而家贏緊3球都咁難捱

諗起當年車狗殘陣

佢自己都未訓醒

D學費咁貴總會有回報既

下半場做咩畀人攻到傻

想屌高普換人時
再望下後備

最慘完全無人可以換

解圍

平安鐘

高普無左大腦真係無左個腦

米拿靚阿

冇ox ma

呢個組織好靚

原來有黑哨咁撚正 未試過

好恐怖，下下高波都震到腳軟

懦夫明知得清高一點都唔跟實

係

屌原來開左係依到

TAA 手球之前 對面好似手球檔過去?

屌如果出到線都想潛

兩邊鬥自爆

vvd鳩踢

頂唔順 要訓覺

要俾波台保長爆閘批鬥了

可以換佳 但唔知換邊個走

之前taa只要封位等ox

對面尼恩都手球喎

利成隊人踢多過羅馬成公里

Taa

眼前一黑

一定Taa

TAA俾福頭爆完進入反省期

好掛住ox

對面一打4後
水貨就無位起腳

最後二十分鐘

女

自爆時間到

廢努好似已經好攰

明奴今場都謝哂

牙朗睇住呢場肯定諗緊點慶祝有帽

完場未

唔敢想像冇買雲迪克會比dzeko中出幾多球

頂多十五分鐘呀

無買唔會入到四強

文尼依家唔逼搶 前面得2個

冇買打撚到嚟呢到

又死扭文尼

當中場踢

等加時

卡神進化得咁勁都有關係

點解歐聯同聯賽d哨差咁遠

冇買雲迪克, 邊過到man city

就算入到決賽，同人鬥黑實輸

交屁

迪斯高真係 underrated 左

換ings啦

驚現場班利狗會比人打

利d防守真係好似小學雞打街場

唔啱曼城姐

明奴真係好撚靚仔

換埋木燒 蘇基

兩隊波都係嚟搞笑

不了

上佢同廢左一邊無分別

沙拿今場有冇起腳

全隊要揀靚仔一定係 karius > roberson

廢努腳軟了

對面得6個人守都攻唔入

力架腳軟

羅馬班撚樣喺晏飛路都夠膽開拖
何況自己地頭

其實領先3球仲係咁是但高波上去比控球權人地攻

懦夫一柱擎天

呢班人連續踢左咁多場

今場係咁offside

無越位！黑哨

2邊都攰到唔想踢咁款

想問隊長有冇向前傳過波

換人啦

有劇本架，好像琴晚皇馬補時都係比哂人攻算
球證都等到最後頭鎚唔入先吹

尻吹
無愈吹愈
愈左就當無

廢中肯換人未 前場三個都開始慢

2邊d offside都鳩吹

比人撚左一球
仲要慢鏡比人重溫

兩邊都差唔多原班陣容

咪出廢摩呀

冇左個腦唔識換了

成班攰到咁，聯賽前四不保

mane今日算幾勁了

對面d換人係俾人踩下草定係反cup?

係冇力迫定係落左order 唔洗迫呢

紅得啦

羅馬想玩死文尼

開始擔心客隊fans了

洗唔洗

屌咁都唔紅?

換綿龍未
佢好似好攰

累到仆街兩隊 想問入左FINAL賽程係咪唔會咁緊湊

屌咩唔係輪埋品呀
一野交剪腳

換人未呀 唔洗打車呀

奪命較剪腳

水貨今日唔敢起腳

黑哨

較剪腳

紅啦屌

Final 5月尾踢

狼撚到我屌你老母

Final 5 月尾
仲有兩場聯賽就叫咧

我地錯怪廢中，原來之前d 5後衛係石內卜諗

比salah抖下仲好

功夫還功夫 唔好踢傷ok ?

/This Is Sparta!

頂多十分鐘呀

較剪腳洗唔洗阿

咁都唔駛紅!?

FEEL 到大家都累到仆街

波皮都未掂到

前面三個開始攰，點捱到完場

taa真係好廢

27/5 final

夾斷對腳都似
係對

雙腳撐牆，一野夾落去
佢嗌啊？

Taa次次清完都係人地腳下

仲有10幾分鐘終於頂完地獄賽程

Taa 真係攰

散出黎果下慢幾拍

換人啦不如

taa走啦屌

牙朗揸波.gif

老虎清落塊面

認真，以牙朗而家啲帶波
taa唔需要好驚

睇個個都好辛苦
場場都禁爆鐘

chelsea

78分鐘一個人都唔換

近喇近喇

驚asensio 多啲

無撚左個大腦點換?

換人啦好嗎

俾米拿休息下啦

上場有陰影

屌你廢中肯換人未

屌taa

清高起左幾多腳

認真我驚佢同賓斯馬多過朗

10 mins to go

攝位都玩死啦

換人未呀屌

又係taa反省期未

得罪講句 差唔多成隊都攰
聯賽又無輪換

屌你TAA又發夢

睇到恰眼訓

應該85分鐘換

比asensio玩弄都似

仲有1X分鐘

後面就唔好換喇，入曬局，換下前面三隻啦

唔換沙
換廢綿龍都得掛

卡神

卡叔出黎

牙樂

廢中唔諗住打車…仲唔換人

model救左taa一命

Vvd屌尻阿樂啦

換卡拉雲

屌TAA

Taa今場派左幾多次膠

屌你老母想點阿廢中

model >>>>>>aliasson

風水神龍

換人未阿屌 taa失位幾多

阿奴

德國入巴西3，4球都唔使10分鐘

無石內卜，高普唔識換人

呢隻TAA係打獌個場個態黎

TAA垃圾

出住糧睇波

一換咪失波囉 換條撚

唔放下水點引你利買

又係taa漏屌你老母

兩邊鬥9

TAA DLLMCH

model今日做乜撚
除左出迎果下之外 其他完全唔似平時既佢

終於唔係紙龍

ON9 咁都冇FOUL 扯哂衫

Model呢場好撚勁

對面又出黎炒熱個場

卡叔

阿狗入利三球用左7分鐘

高普穫穫都係咁換

阿樂今場派左幾多次膠

平時石內卜叫換人
依家冇左冇人叫

屌又越

希望爆完之後幾場上身

頂多8分鐘

Model>allison

好老實後面冇vvd呢場反cup冇難度

卡換mane

屌 咁換親都無好事

仆街又岀三後

沙拿入球荒

Karius

幾球致命失誤wor ching

聖卡

Model

重話買人個龍

揾返三個正正常常可以講vvd指揮仲好

Model好勁

仲有冇ching想買allison?

無vvd唔會過到鏝

今場model d高波好撚勁 落地都好撚快

Taa犯埋高美斯嘅錯

原來model救得咁靚

大賽加成 平時冇機會表演姐

水貨見底了

352

百屌成材

轉呢條陣無試過唔失波 FYI

Model致命失誤..？ 平行時空

又守

出事啦

三中堅又黎

買埋卡神會進化成超3

入球荒了

又係咁換

5:2贏本

劇本

廢努好廢喎

走左12碼
如果唔係分分鐘全餐

高賊神經病呀！！！

Robertson

要俾Klaim拎神射了

皇馬邊個打呀樂呢邊？

羅馬今場用越位陷阱守係唔錯

自從model整左個迪基亞頭 真係唔同哂

robertson

阿辛斯奧掛

丙

冇全餐

依家無全餐了 師兄咩年代人

馬些路

JELLY仔搞笑

交屁上場抖左成場都換佢

taa高波漏哂
下場皇應該用卻佬摩迪瘋狂長傳，搵牙朗打爆taa

嘈咩撚姐 出局啦

Jelly呢下多餘啦 冇需要咁做

阿朗 馬些路輪屌

啫喱

出營鏟到迪斯高到 仲要波皮都掂唔到 差d輸12碼已經一球啦

其實最驚係馬些路

唔撚洗還呀屌你老母

好波

頂多5分鐘

人地5個企最前

廢中真係唔敢換水貨

JELLY做咩事 睇唔到

jelly

3:2

輸尻埋

wa diu

Blocked

靜撚到

真係失波 仆街

頂撚住啦屌！

廢努攰到咁
不如出黑腳ings前面撲下算

屌 瀨屎

下半場隊羅馬贏疤3球唔出奇

真

cup lu

屌你老母求其一腳都有

有隊長技 全體能力1.5倍

睇得岀高普平時剩係負責9up

屌都話出事

好撚靚

咪咁啦屌。。。

Sor
我錯

model垃圾黎

都話左會失

3後衛根本無好野

嘩屌！

要輸波了

換費奴

WTF

屌
入多兩球不是夢

頂住呀jpg

入多兩球收利狗皮

想點呀

點救呀

Model歐聯不敗金身
要破了

咪啦屌

歐聯輸波了

唔屌唔得

次次3後衛都失波仲要出 係咪on9

solanke

靚波

黎料，要反cup了

中柱彈入網

要反CUP了

笑到仆街 真係劇本

劇本準備

邊撚個叫換人嫁
咪出事囉屌

定啲啦屌 下下一腳清

不敗破了

all in 4-2

終於肯off f9
平安鐘就爆

利撚又燈

果然一轉352

好心唔識打5 後咪撚打

靚撚到

真係一換人就出事

靚到

蘇基

其實最後羅馬反勝 都無得怨

12碼已經走甩左

頂撚住啦！

頂多陣

頂住呀屌你老母

輸多一粒就仆街

換SLK
好撚野
真係無撚左個大腦

角球旗啦

呢個下半場真係好鳩

仲有幾分鐘，頂住！

個種柒味

頂撚住啊 屌你老母

想見證利狗出局

成場都係啦

中場三人組一定累到仆街

頂撚住

好靚

風水龍要破風水了

Karius以為會出界

開始利式崩盤

屌你老母咁踩腳

都破咗人地主場無失波

有邊場打三中堅唔係即換即岀事

打和要加時？

唔以為都無得救啦

終於輸 保住主埸未輸

水貨今場行行企企加鳩射

拖下時間PLEASE

頂多5分鐘呀

咁嘅表演入都決賽咪又係比人456

頂撚住啊

呢球無可能救到

米拿d體能

係都要人啪救心

不敗身無了

頂埋佢！

唔攰架咩大佬 唔好對佢咁harsh啦

仲有咩人可換

頂撚住呀屌

連補時仲有五分鐘，頂住

決賽咪又係輸

最緊要晉級

傷左100分無計

獎金爭幾多

係要打352 次次一換就出事

頂埋佢呀

補3分鐘

推去角球旗啦好嗎

痴線
跑足成個下半季

高賊死唔信邪

獎金爭幾多都唔撚我地事啦

不敗有獎金？

成季

和

比沙拿抖好過啦

利記唔黑哨出撚左局啦

辛苦你

120
120
120

26-5kiev

SLK出黎FOUL
NBA

頂埋2分鐘呀！

明明本身然咁多都要㩒撚爆平安鐘。。
打鍠點搞啊🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

i mean 四強同亞軍

車迷都入黎

屌哪媽，頂硬上

Clyne

SLK

入黎慶祝入決賽

感動

Clyne要出了

SLK做乜撚野

毒梟

屌你而家換黎頂加時咩

咁都吹

比鍠強姦真係

邊隊入佢決賽
佢都可以慶祝架啦

taa躝

SALAH 下下企OFFSIDE位點比呀

依下食foul我覺得岩 dup下波鐘

換taa

我地weekend就見入嚟打個招呼咁

一早要換啦屌你廢中

走啦仆街

而家先換

點解高普咁中意換走前鋒比人攻
次次都輸返粒

12m

算鳩數啦 決賽比人屌打啦

4：2

12碼

兩分鐘後訓得

球證保送冠軍

預咗架啦 又唔係未試過

屌，咪撚玩啦

垃圾利

...

Dllm 成隊死撚左佢啦

咪玩啦屌 我想贏波呀

12m
高普
三中堅
唔怪得buvac要走
文塞到

4:2

12馬 玩咁大

唔係下話

4-2

4:2........

佳尼

屌你老母 垃圾到

頂唔順了 完場好無

klavan 是否on9

唉屌你老尾on9仔

屌你老母咪撚柒啦

痴撚柒鳩線

搞笑

痴撚線

係要死守352 屌你老母西

finially hand ball

6比7

cls

搞掂

完場4:2

仆街差幾分鐘都搞事

完啦好嘛

完場好無

又話有黑哨概

唉

救心救到咁

JM9

如果唔係入左兩球…今場死左喇

on9 咁都要輸碼

完未呀

救心

2:5都可以比人打到6:7

呢球吹得
反而taa冇事

點解補3分鐘咁少

5 後

Cls

仆街真係智障

球證好波

好撚彩 踢多5分鐘都俾人cup

我究竟睇緊乜撚野

笑死人
只係比4:1多一球

死撚左佢啦屌你老母

唉，無果球自爆你話幾好呢

差d 反杯

希望高普可以決賽好有自信咁用三中堅，然後俾人456

呢球都吹 taa 又唔吹

終於

辛苦獌迷捱死睇個利晉級歐冠決賽

真係未完場都唔好慶祝住

Yes
M7 哭了

廢到又益賤種了

決賽anyway

好彩上場入得夠多

利真係癡撚線

咁都吹，究竟邊個黑

唔係黑左球輸鳩左啦屌

ON9...斬左隻手先可以唔使輸
關卡叔咩事

入左波都唔補多半分鐘

其實今場個球證好多球都係亂鳩咁嚟

臨尾都要嚇一嚇啲利子先安樂

羅馬好勁....利迷都幫想佢打氣
追到咁仲鐵血過利

決賽

決賽見

我地入少球都收皮

崩盤式入決賽

嘩屌 個種柒味

廢中啲換人真係智障級

我已經唔明 點先叫手球

其實點會吹最後個球
之前阿樂個球先真係handball

黑左4一2返黎

兩埸d比數大到

呢球咪就係球證夾硬還黑左果球lo

呢球都吹手球。。。natural position wor...

咁入決賽其實都玩撚完

驚險到

呢場成隊做乜9

岩岩真係嚇撚死

負碌入決賽

真係癡線

黑哨決賽再見

個球證亂鳩黎

利物浦真係笑話黎
差D比人CUP

完

VVD: 終於完 屌你地班炸彈

高普堅on9,
文尼咁fit你都換?

次撚次打3中堅出卡拉雲都失到暈

當還返阿樂個球

高普真係好撚岸鳩

中場攰到

點都好 入左決賽

辛苦獌迷捱夜睇我利晉級歐冠決賽

柒住入final

原來球證唔係有心幫利，而係真on9

高普高普
三中堅三中堅

格硬搵個位還返

好在
希望高普好好反省

兩球都吹得啦

ON9換人

做利迷真係好辛苦

有傷在身 早啲抖下合理嘅

夠曬娛樂性

唉痴撚線 點解垃圾利可以咁濕鳩

決賽黑鬥黑，好睇！

屌深潛啦
柒到唔敢睇

根本前場唔攻一定失
後面個啲比人轟一定失

如果冇傷人又入到final
收貨啦

痴撚線羅馬都入你6粒
決賽真係等俾人炒啦

又話羅馬廢嘅？搞咩失 4 球啊？

咁換Ｃ２ 定木燒

屌你老母 總咁撚開心 成班都要屌

真係又十分鐘兩球
利咁樣打咩皇
皇最勁就係最後十分鐘

第一球一定吹得
第二球真係唔係喎

屌你 歐聯決賽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好再用352啦 屌

入到決賽超滿足了

恭喜利記入決賽，羅馬d廢9入撚咗決賽都係比皇馬屠殺

屌你老母taa 今場犯左幾撚多錯
要不是卡仔利出撚左局了

卡叔單對單死硬

利式崩盤....

睇得出成班都好攰

可以唔換

屌摩跳到成個智障咁

好似獲獲三中堅都有失波

以為還返一球十二碼就冇咁黑咩

點解上次疤和咗
就當羅馬贏？

決賽高普仲咁打三中堅真係同佢死過

唔係第一日嘅事，佢根本死好命有個好副手

換親人都出事on99

話佢果D應該冇手

Fsg肯買人未？

你明唔明 因為三個中堅 有2個垃圾 人地一個直線穿曬中場 點玩??

所以話續卡拉雲 根本on9

次撚次3中堅都出事屌你老母

次次換人都比人入兩粒

成隊波60分鐘打後無撚哂影

手球真係次次唔同玩法

次次一換多個中堅就爆

阿奴放題

入決賽都有陣柒味

我真係唔明 搞到好混亂

點解踢到咁on9都可以晉級
有幾球揸住係手都唔係咁踢呀

下半場廢到核爆
好在羅馬第一球送禮，model果球又吹offside

球證真on9 邊有貢多黑哨

唔知佢咩標準
TAA個球唔比
呢球又比
咁呢球比,羅馬有球中手都可以比喎

打乜撚嘢三中堅
又冇holding midfielder
卡叔又唔係勁
連角球旗都唔撚識玩學咩人玩死守

攞亞軍了

有少少滾動

唔該高普收番埋本防守書
知道你防守勁喇
放過大家個心ok?

呢隊咁既垃圾都入到決賽

高普再打3中堅 我就反佢反到2046

中場已經唔係勁
有對面尼恩高蘭就話姐

竟然唔係開心下入決賽係屌晒鬼
做人咁辛苦做咩

Google作客入球

有冇副手都係咁換

咁上次當4(5):4？
呢次咪和囉 6(7$:7

karius成場都好 係柒咗出迎撲跌清高果下 好彩冇紅

其實今場球證真係亂鳩黎
2邊都係

其實事實上係輸左

屌卡果球
仲有taa果球 事旦一球叛左 依家已經

7：7 唔好講利已經換走左費奴同文尼

高普d換人根本鳩來

老母

入到決賽都唔開心

死獌實話黑哨啦 屌你老母

我地入撚左歐聯決賽呀 十六郎

klavan moreno 呢啲垃圾都續約就知唔會買人
屌你老母

搞到入到決賽都好似有d唔開心咁

成堆係度hea踢

三中堅係致命傷

晉級晉得咁柒抵屌啦

咁嘅表現入決賽同出局有咩分別

利迷開心下啦決賽啦

好撚on9

佢唔跳都係

唉 點同皇打 冇人換

上次都唔係魯營踢

真係好柒 咁大優勢都要靠黑哨先入到決賽 入到去又比鍠撚

咪係
卡叔呢下唔應該比啦
taa個球係應該比
但尼高個球都係啦

做利子真係好撚辛苦

咁不如棄權啦

系牙

我地都明既野佢唔明
死廢中

慢鏡清高插水

全身而退 和到下場就安樂

老母救全家

今次係贏一球wo 簡單易明

睇到你話出高美斯 真心想知你有冇睇過佢踢波

黑哨利 柒住入決賽 可恥
睇個死款咪又係入到決賽俾賤種鍠456

比文尼打多幾分鐘係咪要攞佢命呀

其實taa個球可以紅埋

就算捧埋杯 利撚都會屌鬼

入到決賽係開心嘅
開心埋呢晚先再屌taa

屌你老母其實費線同沙拿都有問題啦
下半場都唔係hea撚到咁呀

咁120分鐘呢？
6(7):7喎

贏波格劍是常識吧

應該收沙拉啦

其實羅馬都幾慘
得番一分鐘要追兩球先加時 球證又送12m
入完狗衝去中圈又叫雞 比人撚

軒: we never do it in easy way
So true

一陣踢傷左你又唔係咁講架啦

對西布朗呢啲下游都可以換人失返轉頭
歐聯都仲咁換
高普唔改呢個壞習慣真係場場都要救心

應該吹既手球唔吹
唔應該吹既手球就吹

講多咗啦

講真睇得波多都知 好多時都係柒下柒下先打到尾
再講話晒都頂級賽事 大家都有咁上下 冇咩柒唔柒

如果今場5:2
總比7:7（雙方都有2作客）
加時喎

可能球證自己知判錯model同taa嗰球
吹返卡叔同埋唔吹羅馬球手球補數

依家咁仲唔順氣啦 差一粒就和波踢加時

無咗腦嘅高普=Shit

都ON撚9

而家比佢睇調動7仆街先好

幾個星期 一場波過班波就唔同架啦

灰你老母咩入撚左決賽呀依家

呢句真
大賽球員

唔係真心膠
真係真心問

個腳俾自己友踢走在先

防守球員越多就越多炸彈

沙拉球球都走快幾步,
明明好空洗唔洗咁早起步呢

會同瘋狂陷害自己既屌摩續約
就知我地一世人都冇可能進入廢中既思路

晉左級仲屌咩呢，諗下決賽點比呀朗中出好過啦

下半場反擊全部都係面對面交失

高普咁開心做乜
唔知仲以為穩陣拎住幾球晉級

大腦一定係頂唔撚順 高普啲on9換人所以走人
高普:次次換沙拿 打352都輸二球 今次換走文尼 打352 一定無事
大腦:你真係白撚痴 問題係352阿

羅馬球迷格？

是但啦 不嬲贏又好輸又好

入黎一睇成隊都被人話垃圾架啦

故事話比大家聽
做利迷從來唔易
多年歷史證明
無場波可以早訓

應俾唔俾
唔應俾就俾

牙摩好野黎

覺得係隊波攰
條中場都冇首回合咁專注

點都好
利都係值得入決賽
對鍠真係呢家歐賽上最大既挑戰

唔知點解 睇到獌班狗仔屌人黑哨就好好笑

垃圾

想像唔到對真馬會輸幾多

taa果球舉手答問題咁

班利撚醒撚下啦

決賽個場會好似最後幾個調動咁咩

ON撚尻就係失左呢幾球咁7 先唔會再3後啦

依家唔慶祝等幾時 唔開心個D死撚哂佢啦屌你

好撚開心呀 十尻幾年後歐聯決賽

你地真係ON撚9 入左決賽啦 我地傷7左咁多人 咁既人腳入決賽你地仲想點 係咪要大炒人地10球你地先滿意

上場 5比0 咪好囉 屌

諗起巴狗唔想皇馬贏，又要睇住利嗰種柒就

個個猁迷都好似我愛羅咁

哦
啫係上次羅馬 0:3就當0(1):3？

入決賽都咁sad
係咪抑鬱焦慮病患者集中區

羅馬個球肯定要比啦

完全封鎖條on9啦

應該唔夠05ac勁
果年佢地冇歐聯真係冇天理

沙拿同費明奴hea到呢
羅馬防守好少少已經出左局

唔開心個D利撚出去自己格劍啦屌你老母

我好撚興奮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實真心要比掌聲rome,打得好好

咁樣進級 決賽俾真馬456

點都好 由以為8強止步，用睇多一場得一場心態睇
竟然睇到去決賽真係心滿意足
當然可以有盃最好冇都知佢地搏到盡喇.....PK美國佬快D無償科水買人啦屌

跟本炸彈係哂中堅位

入到決賽先對超級強隊

感動既係利終於有黑哨

好多球都係企OFFSIDE位,冇得交

唔換一陣又話唔換，望下後備席有咩人啦
利平安鐘都唔係第一日既事啦

場波垃圾到
隊波踢得垃圾
球證又垃圾
喂大佬有幾球優勢都唔係hea到咁下話
又唔係唔知自己隊波係咩料

累到咁下場對車狗點打

其實鏝都係

我睇利真係未放鬆過

taa守c朗
諗起都興奮

用隊垃圾踢人地隊ac

jelly D 口音衰撚過 JC

肯定完場最尾一個人冇換實有人出黎屌高普唔換人

仲話續屌摩同卡叔

要求唔多 下場和到車就夠

但皇果支黑好多

係 好難聽

鬥課金

人地成隊4腳不死人

其實利踢歐聯成日都有得益
不過近幾年少歐聯踢
炒皇馬個場古治推比比 傳比托利斯個球我覺得都有犯規

可唔可以唔用TAA打決賽
真係一擺就過

你收撚皮咩 咁撚樣GE人腳 踢雙線 中場傷撚哂

入到決賽仲想點撚樣 我就一定唔會屌球會 尤其正選個班

兩個都唔應該留啦

Allez allez allez

所以咪話
佢地唔係唔知自己條後防有幾垃圾下話
屌一陣唔好彩追到7比7要打加時都咪話唔好玩

唔會屌球員

擔心當地利子

早排有個疤迷對羅馬次回合咪早訓咗

卡叔隻臭手

BTW 兩個12m disappeared
當補返一個12m
你地model都好彩冇全餐

入到決賽 就專心返聯賽爭4啦
仲有下季fsg好磅水買後備

快手操起毒販啦

英超應該會補多2分鐘

Players re-emerge from the dressing room to celebrate in front of the away end. They are holding the banner dedicated to Sean Cox. #LFC

廢中思路

咁就無撚咗$975

呢排冇得抖踢足迫左大半場仲想點阿

其實雖然3中堅係on9 不過我地中場完全無得換真係致命傷 如果中場有得換 加強返個活力 可能高普都未必會玩自爆三中堅
btw 下年睇來都係要買多隻中堅 一隊波次次縮都輸返轉頭 係聯賽好極有限 最盡前四

路夫雲真係好廢
成撚日走暈 啲解圍又唔清脆 有好多球都係解地波唔遠
比迪斯高屈到仆街 佢點頂牙朗

雖然7住入決賽
但都值得開心
可以同皇馬係歐洲舞台一戰

有撚人爭前四咩
傷撚哂

有2 3球以為入梗比對面龍神救到

下半場其實好幾次一偷完波第一下斜傳就比沙拿，但係一係就妹咗輪，一係就offside
沙拿都兩場打足零入球

軒搭住老母扮熟

係咪攰真係睇得出
30分鍾打後前場無腳無波
好明顯無心踢

慶祝黎講懦夫真係第一人黎

呢幾個星期佢地攰打仆街 有啲仲傷住踢

要fsg磅水, 放ｓａｌａｈ 咪比你

平聲都可以走音

有ox好好多

今場其實都半守半攻狀態？
見好多時唔急住攻
無上場咁多攻緊既無波走位
其實係咪應該照攻 次次想守就一定出事

影埋d鳩屎大合照

真係最後一場歐聯

小朋友幹大姐姐

根本一定要買啦
L6呢d打後備啦
matip又唔穩定又玻璃
直頭要買個正選

唔好講買人啦 唔賣人唔有錢課金比足協買球證

首回合2入球

高賊最叻入決賽，但唔識贏冠軍架
聯賽杯輸
歐霸輸

多毛毛嗰年決賽都係輸
你話我做淡友都係咁話

佢球解圍夠我笑足成個夏天

見到公海啲狗仔谷住谷住咁
到時打鍠咪又係個個撐利

想睇賽後片

決賽3:7波
不過都開心嘅

拎住咁既利 入到決賽好撚開心

全乜撚
後衛踢中波
model撲落個後衛隻腳到

搞事果啲戇鳩仔死返出去啦

米仔又換左衫

其實好多攻勢都係taa發動
佢今場失咁多位 係今場中場冇乜點幫佢 同埋路夫雲好廢
羅拔臣都有2球左路空晒啦 但有雲迪克包姐

點買飛

真。最後一場歐聯

又刷存在感

個年ac都唔係聯賽冠軍
冇想像中咁無敵

發現舉Trust in Klopp個條利迷勁死忠
由個年歐霸場場都舉舉到依家

訓唔著

西維爾連贏三屈，最後嗰屈贏利物浦
皇馬如果連贏三屈歐聯，又係贏利物浦

高普對上5次決賽輸哂 冇埋大腦

shut up and take my money.jpg
三皮野應該買到山頂位

卡叔廢摩咪撚續 買d後生返黎train 好過

嚇撚死咩
決戰基輔

對皇馬真係預左輸
牙朗對住路夫雲真係合埋眼都頂贏

試用下人地個更衣室

我唔講咩
大家睇到d就睇到咩
波又完咗
Weekend 見

佢兩個今日啲搶迫同平時完全係兩回事
一開波已經係咁，諗住係留力下半場，點知原來係Hea足全場

一切都係劇本

打次 j 易訓啲

由2001年歐洲足協盃
到05歐聯
fa cup
利迷注定要有大心臟

算啦 超額完成
其實都預左輸 睇完尋晚人地場SEMI

痴線慶祝咁撚耐
唔講以為贏左

邊度有得睇

成班傻仔踢得咁差

今場唔慶下場冇得慶

而家唔慶下場冇得慶架啦

一諗起遲啲C朗 vs TAA就

C朗：急不及待想玩玩了

我地左閘好撚勁 右閘好撚廢 點算

決賽有兩個星期抖下
廢中決賽可以唔洗換人

11年了

懦夫開live發癲

轉載自公海

都係果個問題 中場無人換 d 人去到下半場無氣 幫唔到波右閘位就越爆越勁 希望對車仔都到一分 咁就可以休息下準備決賽

九成九禿普落左order
半場lead緊就留力

I just asked Dejan Lovren why he smashed the ball at me for Roma's goal? He said I didn't mean to, James. I said Well you're lucky we've scored another aren't you, Dejan?

上場我地比人黑左12碼又唔撚講

佩服利迷輸到碌柒咁都繼續睇到尾

晉級都唔比慶祝 兩回合計的確係贏左

決賽仲出咩三後衛

就屌鳩佢

二奶命

走啦 仲慶乜鳩 見到今場個表現就慶過火屎
希望有生之年唔洗再見到高普既352

好彩決賽前都有兩個禮拜休息
唔好再頹到咁啦,皇馬創決賽最大贏波比數就唔好啦

佢自己都知啦 賽前先講自己最叻輸決賽
正選11人除左米拿仲有冇人踢過歐聯淘汰賽?
入到決賽真心已經超曬班

Klopp’s fifth season in the Champions League, second final.

老虎根本係玩IG上癮

基本上唔換人前我覺得打得好好
沙拿其實上場英超已經hea
佢博左好多場了 佢真係好攰 冇可能場場係咁迫係咁搶

依隊利係決賽真係無勝算
比05嗰屆人腳更差

12年聯賽杯

條撚樣今日D鳩清鳩手出撚齊,到決賽鳩清比牙朗射爆個龍

事隔11年重入决賽都夠打丁了

我都睇到

用成千蚊燈

即刻FOLLOW黎睇
醉撚左?

其實佢2個留力但留係場上有波先跑都好大威脅
係岸鳩換走姐

下年要買右閘 同 買多隻中堅

右閘根本taa同高美斯都

喂 後防咁樣決賽點搞

係到玩頸巾 on9仔

bt spot

屌 L6自己一個嗌好撚ON9

傻仔

final 有無matip

正選好過05年啦
不過後備

決賽好有湘北打山王feel

完左啦

好公平
不論對手水平高低
都保持賽事可觀性

做世界仔

下季

game plan 好失敗
放棄晒打自家波

可惜張仔唔係度

今場係輸阿樂一個姐
臨尾2球冇野講啦
12馬就roma都黑左2球啦

今季聯賽食左成季屎 claim十二碼 屎城 愛狗
而家比公海屌 老老柒柒我真係可以大大聲講句明黑鳩你 一啲悔意都冇

第一次輸波咁開心

俾高普認清下3中堅即柒呢個事實都好
好過決賽先亂排陣

點會 重溫下05果種絕望啦 一開場排出黎對面由龍門到前鋒全部當代top5 自己前面得個鳩流流既巴路士 二翼廢過狗 下半場靠加力極打閘黎攻

搵晒米仔屌摩呢班後備黎講野
好心影下沙拿老母佢地啦

串9米拿比佢省塊面

中場同中堅都唔掂

日對夜對都唔知啦條懵撚

較剪腳唔紅班盲西唔講

明明係湘北打愛之Ｘ

張仔應該會除佢底褲

千禧後決賽，得對獌場決賽2比0係唔駛失波，次次都係大上大落，今次都唔會例外，不過失4，5球咁解

簡狗=花道

Can個ig好耐無更新

05前面真係廢而家兩三班
但中場後防高返一班

今季收貨喇，咁嘅後防線 ，爭個聯賽第四

理9得佢地
根本我地技術性贏
唔係高普2場鳩換人
本來係大炒

屌醒佢好過

仲想續卡叔同屌摩

fsg班pk出錢啊 屌係老母

見到米奴笑撚左

咪係

邊個係愛滋之星?

不要為can流淚

長遠來講有呢個三中堅死守plan b 係好 不過今季唔好再用啦 真係好撚廢

佢個人同心都已經離開左
好在有你對利記不離不棄

屌簡會唔會立即背傷好番

被背傷仲撐你利物浦？

早知入去屌鳩佢

羅馬次回踢得好好

至少中場有沙比 隊長 加西亞
中堅點都穩陣過依家 懦夫

唔知can有冇得踢世盃？

賓周馬啦

公海不嬲選擇性失明

沙拿今場穩形？

有貢獻都d唔會理佢 講真唔覺今日既表演有咩值得慶祝

嚴防 走位隊友又唔傳

其實欣賞羅馬上場同今場都無放棄

反而利記兩場尾段都唔知踢乜鳩

我地今場好差

到時自然會好架啦

其實個場好似有啲細

但高普唔換人 都係打成均勢姐
仲要前場2個留住力踢
利係點都值得出線啦

05正選唔得都仲叫有2,3個後備可以搏下
依家換個人都屌晒鬼

真係屌鳩佢
雲大都唔撚理佢

見到就燥

啦子希望踢到決賽

懦夫肯走未 有預感因爲佢又做歐洲老二

加埋廢中

入決賽都仲要起勢咁屌隊波踢得差

1001

傳統

唔會啦 應該
聯賽就可能出下

呢度係咁
咁耐都未慣？

應該踢到
廢中話白禮頓果場就出得

點都好 懦夫一定要屌